深夜限定心事台 (37)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
牙鹿唔再牙痛

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都幾慢
因為我應該都係回post優先同有自己野

2

留埋名

3

我仲以為你會搶到1001

Slow

你呢排好唔掂

留名瞓教

又唔理我個願望 屌

想食餃子

屌 咪就係

濛家軍

你係第一位喎

橙

Good night

明明有你

失敗嘅王將打手

早抖

想食

關我鳩事

如果看著我不妨濛一點 完全望表面或是未完善

我個願望係取消第一個願望

濛已經化身為一個群體嘅代名詞

多謝你

屌你老味好肚餓

願望咁快達成就無意義

仲話我

Yahooo
唔夠廿分鐘飲左七杯半

咁你mark返落許願樹都得架姐

話得好 話多兩句

你冷靜啲

出黎隻揪？

點會唔記得你

唔反了

咁你落力啲推

Yahoooooo

chur

Whattttttt

屌你老濛

由朝推到晚都唔滿意

會用兩行位 將就下

有留過願望既除左濛之外我都會記得

Donki買？

kick你隻腳你就收皮啦

屌得好
我呢家係鈴家軍

網絡欺凌

你仲爭啲熱誠
你得嫁我對你有信心

屌

邊個係容顏若

好似係

你係冚家鈴

鐵蛋功

好似果d傳銷佬咁

精神d嗌!

眼前若變朦 便有好夢

hj2q 賓周都捐

我識我識

咪啦

咁都諗到

叻女

屌你老濛做乜撚野

咪bin我王將babie

唔可以有特別優待

咁直接既你

學哂太子女啲衰野

我又唔會直接話弱智既

最多都係輕度弱智

日本人好尊重三文魚

越多字越狠

咩人諗咩嘢

賓周濛

係咪donki買

成個人醒哂有fd打黎話比人搶野
衝左落去比人搶電話

唔好啦

邊IG?

佢坐直升飛機㗎

咩事

痴撚線

有無玩fifa定pes

好名

曾經有 我係pes fans

玩到fifa 20無玩

fifa垃圾嚟

瞓了 早抖

why

bon jovi d fd

weak

唔明

我冇玩喇 真係唔鍾意fifa

不過pes又冇人陪我玩

讀音

咪自私買好喎

叫咩名先

都唔明

唔明係好事黎

好啊

濛語無人明

講啊

我講完我煮

等你

d人叫 bon jovi叫賓周肥

弱智仔

屌你老母

講啦仆街

識D嘢

等我黎

好知

你講乜野

霸氣餵一野車落你塊面

痛嘅牙已經失去痛覺

我已經癡撚咗線

支持

遲下牙醫都救你唔到

排毒美顏寶

點知姐

唔緊要呀 我tg呃相only

就訓lu

喊到岀黎就好

啦啦啦

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
牙鹿唔再牙痛
好知

我可唔可以許願㗎

我避開 嘻嘻

可以啊

sure

咪同本身既一樣

膠post同串完全冇關連

多左個好知

點解你有濛神tg

我要更新許願樹

唔得呀 我唔鍾意同人分享

不過本人係戇鳩

只知道感覺失了蹤~

快D食嘢

我係墮天地獄獸

祝你快啲唔好牙痛

你係墮lin地獄獸

d頭髮咁長扮貞子好正

點解你會咁on9俾人睇自己個樣

佢應該想去外國

黎呀黎呀 快點嚇

不嬲贏輸我都唔同人講
自己開心傷心算

下次更新

你隻野無啦啦彈左上去咁多

你兩個要cow仔cow女就返tg啦...

ok

我隻嘢即係邊隻
坐緊艇喎...

好好

連登好多狗公變態佬cd rom 我認真

我上次睇11 而家17

無野好食
唔想煮

買啲印尼撈

我淨係認我係變態佬

上次又話煮佛跳牆

你應該get錯我隻嘢

洗鬼聽咩

又係老問題
一個太少兩個太多

G持唔訓

個半

煮3個 分兩餐食

邊隻姐

佢個份量真係一個半係最好
我通常淨係會食一個
如果食兩個我反而會覺得冇咁好味
當宵夜咁

厹濛

唔知點解我覺得要逐個逐個煮先好味
一齊煮啲醬料唔會撈得咁均勻

我鍾意打邊爐多d

鈴鐺b

肚餓了都係去訓

包起我未

我食緊芝士古早味蛋糕

加密左唔算公開

屌那星兩皮之嘛好快賺返 唔好嬲

駁唔到...

不了...

唔好引我

加密左唔算公開

一打唔駛找

crypto message

想食印尼撈麵，但唔想煮
又覺得已經好夜

快啲瞓覺瞓咗就唔肚餓

塞晒d野落個盆到之嘛

下次你買咩我跟

咁我估係s字頭果隻

包養我未

3.5

咁就唔好食

你煮既點都好食

佢包我我再包你

條女很清楚收兵好過嫁人

又真喎

個份量完全係小食size
我都唔鐘食兩個
搞到買左係到好少食

咁你而家煮一個嚟食啦
既然都買咗

邊撚個話嫁咗人就收唔到兵
天真濛

收皮

事實無得反駁

睇開d啦 我都冇入 呢隻隨時插返落原位

你贏

求pin 厹濛

我最憎厹喎

定係應該pin佢認變態佬嗰句

pin左我真嬲

咁你一定好憎自己

咁好眼光

都得
樓主話事

認真 除咗讀書
要成功真係首先作息要定時
唔好成日捱夜

我決定唔食
食左一個就會想繼續食

覺得你講得好啱
你依家係英國定香港？
咁夜都唔瞓

我諗住差唔多瞓

股票心態4部曲

1. 學識信人
2. 學識信自己
3. 學識唔好信人
4. 學識唔好信自己

writing都係背鳩佢d pattern姐

點算好點算好

係英國

多謝陪我鳩下鳩下

當你有自己私人空間就無問題

2-3左右 成日見到人講邊隻正就想買

大道理

你lag好多喎樓主

我仲係step 1

做野啊嘛
我係一個認真工作既人

加油呀

乜撚野快手我唔玩港股
成堆大陸傻鳩股喺度造數推上去 見到就想嘔

好charm charm

你要快啲pin佢認變態佬/厹濛其中一句

呢個我好似畢左業

想將木星私有化

好啦
廢時佢嬲

3 返工上未做到

pin厹既話唔會再見到我喺度出現

我都想被你私有化

佢好可愛

咁變態佬

我記得我果陣都係靠推理 利申7.5

濛b乖

呢度要有你喺度

養我

不了
自己都未養掂
未有能力買間house俾自己
然後日日去食港女tea

我一日食一餐都夠

也咩爹箍打晒

同行自然有人識日文
唔駛我出聲

咁勁 但係始終都要操先至識推理
如果唔係推到錯晒

我裸考

而家追 輸多獲

我先唔會同兵去旅行

祝你好運

佢知就好

咁邊個擰喼牙

覺我你好有道理
抵你高分

no

屌你係到讀咗咁多年書又邊個擰喼牙
上落underground都係自己嚟

*得

唔知 唔想知

一個喼就自己擰

兩個喼搬撚到想死 坐national express算

你呢D算唔算典型窮人思想
成日幻想發達
但最basic 嘅嘢 你隻牙 反而唔理

無個好嘅body又點搵錢

睇多D
train下自己估英文嘅能力

各位我瞓先
聽朝仲要返學校拎transcript upload上大學
聽日再傾

算

我之前都去過london
不過只係去旅行
好想再去個環境舒服

加油

你都係

睇牙啦屌你

好正
返唔撚到轉頭
香港不了

Rich 到
我真係超級無行李嘅人嚟
我依家間屋連外置櫃都無

好事黎多數女人d屋企亂過堆填區

唉聽住先

Oh that's not me

希望你好快就有下一個願望

語氣同我預期一樣

40前好搞掂

我發覺置頂個post搞到好似我講緊自己係

身體健康先可以做世界冠軍

笑撚咗

希望入呢個post既人會禁入去睇清楚

Exactly

唔出街都係會牙痛

我都想被霸氣仔仔抱我坐係kitchen island 到
然後屌我呀

你同太子女真係好似

我對佢嘅印象得弱智同女上男下

我番黎啦

我唔一定要眼鏡仔仔
同埋佢鍾意個type 我無興趣

係對想要理想男人既痴線程度

我最鍾意狗仔

睇完同我講名啊屌你老濛

玩到而家 九點番工糾結緊訓唔訓

咁佢應該痴線D
我小毒毒嚟

成條入哂極刺激？

都一樣係得個講字

呢個鐘數返唔返到

番半日 但番到去應該冇野做
諗去打個卡就閃

所有pose 都係架啦

訓一個鐘 但驚訓左起唔到

無野做好好

賭一粒糖你唔得

其實有分的 某啲pose冇咁舒服

平時好忙的 聽日應該係唯一番工日子但輕鬆

為左個粒糖 唔訓

你full time 定點

Full time呀

得既話請自行黎我到領取

點影

點解聽日唯一一日返工

想訓又訓唔到

換領處唔係香港？

係唯一番工而又輕鬆的日子
平時多野做

宜家都已經朝早

岩岩先番到屋企

影埋你隻牙?

Slp is for the weak

岀去玩完?

等一生都等

我都想休息下姐

同啲朋友仔食團年飯

我唔介意

Rest is for the weak

你咁乖俾夠兩粒

然後就通左晚頂

搵SP陪咪訓到

請勿做假

心很累

不知不覺去到咁晏

無啊 我邊有喎

Strong is good

幾時有得拎

不過最好都係去休息下

兔仔又岀現

唔洗傾講 醒開

又話等一生無得咁心急

個腦唔肯休息

呢隻係咩黎？

但我既一生可能冇你想像中咁長呢

你放低電話訓係床到好快就會訓著

你有絕症?

都唔出奇呀

自己一個仲易亂諗野

攰就唔會諗
試下唔得咪再返黎

係毛毛

咁兩粒糖留返自己食

睇下訓唔訓到多半個鐘先

個人係攰 但個腦不停轉

唔好唔知醒

毛毛唔係成隻藍色 怪獸公司個隻咩？

真心唔好望電話
放低佢
你只會轉唔停

試下先

信我

我呢隻毛毛可愛咁多

重眼瞓

訓咯

你咁早？

啱打完牌

搭lift個C奶拎住好多芫荽 好香

唔叫

正啊喂

我急性頸椎發炎

嚴唔嚴重
點啊你

早晨 阿鐺鈴

下次叫埋你咯

我諗都要幾日先好番

菜酸鹹

好似唔係第一次?

我係咪壞咗

啫係瞓x頸？

下次先叫就無癮啦

孖臘鮮菜煙羊粿 咁條頸喐下都痛？

痾屎去唔去 叫左你啦

俗稱瞓黎頸

屌比你知道左

係

點解你會覺得你有正常過

扣人工

我真係好天真

好眼瞓

早晨 多謝！

早！

晨！

變負數

唔屙

我叻

我有

可能係十八年前

笑啦即管笑

我15歲咋喎

姐係未岀世既你先係最正常

自私買

餃弓木

無可能㗎

肚餓

食早餐

外賣

你有排還

訓到12點先起身真係好爽

你好似唔想佢買咁

我唔介意你推一世post

奴隸

仆街 原來佢無買比我。。。

屌
好慘

你有同伴啦濛b

歡迎你

哭口能咗

我做鞭果個

你要問下柴子既意願

奴隸唔會有意願

做完

眼鏡仔？

on9

毒毒地幾好笑

好撚凍

Hi

垃圾地方

想去買褸

貞子

我有好多 不如送啲俾你

好多風褸牛仔褸

好撚怕凍

年30呀嘛今日

風褸少 其他都好多

我怕熱多啲

會手凍腳凍架嘛

不了 會好乾

無厚褸

真

我都會

買

凍可以著多啲衫 熱一定要冷氣

想買

因為我係屋企幾多度都唔會着多衫多褲

熱真係無出街嘅意慾

我會去ig啲日本代購買

我好似係去大阪

我都係囉
覺得唔鍾意比好多衫箍住自己
我依家着緊短褲，但係吹緊風筒

爆5

不了 我nike打手

你d營養去晒個胎度

真！！！！
我開緊暖風機

我都係著緊短褲

好靚喎日本個啲

點解可以咁似

我carry唔起

東京好玩啲

着短褲腳腳露出了

好好笑

xd

點會

想睇

我行mk妹路線

新宿

ok而家仲有mk妹？

迪士尼

你地兩個都鍾意東京多過大阪？

東京都有輕井澤個啲

我囉

屌話時話想去下sea 未去過

咁會著咩衫

我未去過

我鍾意大阪多d

得sea有duffy 你識唔識玩架

短褲仔

我去果陣duffy都未出

老野就收皮啦

短褲仔世一

屌你老母？

咁凍仲短褲

老屎怱

我13,4歲果陣去

諗住瞓個晏覺

咁細個就有得去旅行

瘋狂坐過山車？

輕鬆

隨便

後生真好

父幹

收唔收契仔？

我都短褲

收契弟

想睇你對腳

幾凍都好喺屋企都係着短褲

我15歲

今日咁細個嘅

我同你都係差3年姐

你咩意思。。

姐姐

機

交換睇未

你12？

18

收皮啦收皮啦

唔抵得？明白嘅

唔抵得你做人媽媽

實入到

係咪有你嘅祝福先

我15碎。。。。。

改左名未

無人祝福我？

我祝福翻自己。。。

冇人祝福我

我用對腳祝福你

冇呀

祝福

祝 完

gbus

再祝

屌你老濛。。

我祝福你

哥哥🥺🥺🥺🥺🥺🥺

3.9驚咩 我3.4報左master 玩抽獎

清ho ball

幸運大抽獎

哥哥～～～～～～～

都ok屈機

報哂3間 問你死未

我
今天
見到啲桃花無曬

享受ulife

好彩我鍾意姐姐多啲

好好笑 而家點但唔係會睇埋個hon咩定asso完咗就報master

我媽話枯曬 今晚再去睇

妹妹都有妹妹好

我啲親戚又猴住小妹啲錢

夾硬黎

乜撚

買到有為止

ma唔係會睇埋hon？

你最好

咁top up完咗又有無得接住讀ma

我緊係好

咪係枯左 唔通起死回生咩

戴嗰啲乜粉晶仲有用

不建議咸濕。。。。。😅🙏🏻🙏🏻

我有勁多條咩色都有 係無粉

要返工 辛苦

今日有冇得早收？

收星

我得15碎 會犯法😅🙏🏻

努力 奮鬥

唔關剪咗個頭事

太子女聰明過樓豬

聽日要睇我心情

屌你老濛 眼鏡世一

我唔準你咁講鈴鐺

掙扎緊

眼鏡牛

多謝

唔怪得之搵極都無

牛公

好辛苦

去買翻十條八條先

App無嘅 屌

我岩岩先番工

翻工係咁㗎啦

夠鐘撚雀

而且今晚仲要做人體多餘蛋白質切除手術

RAP

建議參考西西弗斯之歌

啱啱做咗
手術成功但係病人柒左

你做個個應該係人體副組織切割手術

圖？

正唔正先

唔正

好悶 有咩做

又唔叫

唔洗打

好撚柒

First

exactly

屈機

木星

同你一樣

其實唔難

我數學u咗有無機？

Netflix 有藍可兒睇

依家係咪興年三十分手
見到IG有兩三個人都係咁

所有野都有可能

新一年新一條女

first hon ready

哈 抵撚死 又多pair分手

公平咩

我都估到有人會咁講

佢好正

Hello Moto

佢講嘢好正

晚安

.....

啱啱老母狙擊我 問我幾時拍拖

希望會有眼鏡仔

對上重有兩個30歲表哥表姐未結婚又未拍拖輕鬆逃過

咪9理佢 新一年換過新一個人

好耐冇拜過年

入黎放個屁

咁佢點渣法

好臭

想食麻辣米線

咁就條路自己揀

咁架

最近識咗個男仔 只係識咗半個月 佢就向我表白 了解都未深我真係唔想咁快一齊 我話想慢慢了解先 而佢不斷chur我點解大家有好感唔一齊試下拍拖先

我準備做人體多餘蛋白質切除手術

孖臘鮮菜煙羊粿

咸仙脆

食飯未

最後我起到身

食左啦你呢

仲訓左係床

咁咪好肚餓

頸做手術未

佢係咪拍過好多次拖？

我又做

走啦 唔好再咁傻喇

攬攬之後要帶眼識人

點解條街一個眼鏡仔都無

牙鹿有眼鏡

佢牙痛

我特登戴眼鏡出街搵眼鏡仔點知一個都無？

三次左右
其實慢慢朋友了解係咪對大家唔好？我唔係想fdzone佢 只係想了解多排先一齊
而家個男仔覆我開始hea hea地 我係咪做錯咗

狗公

飲得太多可樂

有冇含

溝唔到你咪next one洗乜諗咁多

抵撚死哈哈哈哈哈哈哈哈

鈴鐺唔知起左身未 準備爆post

咁你又同人拍

但佢hea覆得黎又會覆我 啫係會影埋lunch食咩

hi

影lunch有幾閒

1001

1234

真我日日影比絲打你睇都得

咪傻

努力

瞓左半個鐘起身搶1001

On9先搶